## Algoritmos e programação I 

Esse repo contém alguns exercícios referente a disciplina de [algoritmos e programação I](http://up.mackenzie.br/fileadmin/ARQUIVOS/PUBLIC/SITES/UP_MACKENZIE/servicos_educacionais/graduacao/Ciencias_Computacao_SP/ementas-fci-ciencia-da-computacao-1-etapa-18-09-2017.pdf) no curso de Ciência da Computação da Universidade Presbiteriana Mackenzie.